今年聖誕節好多商場都有活動

想拎$5000既可以去行下

啲商場都仲咁夠膽整聖誕活動

即刻想中 又有假放又有錢收

圍住棵着哂火既聖誕樹都唔錯

可能我有小朋友，所以FB成日派呢D 商場廣告俾我，
我估全港商場今年都會有聖誕佈置，有D仲要好吸引添。
例如呢個：
誠品書店 x D‧PARK【歡迎光臨，故事大飯店📚】
台灣唯一故事主題五星飯店 🏨 越洋盛大開業 🎊
全港首個大型繪本互動展覽登陸📍D ‧ PARK 愉景新城
更邀請了重量級故事明星入住！
總有一位曾經陪伴你／你的孩子成長～
⭐童年好朋友⭐
角落小夥伴、Where's Wally?、Peppa Pig、好餓的毛毛蟲…
⭐來自日本的繪本明星⭐
野貓軍團、宮西達也霸王龍、屁屁偵探…
⭐小讀者最愛新星⭐
怪傑佐羅力、DOG MAN、大偵探福爾摩斯、童話夢工場…
⭐伴你成長作家推薦⭐
吉竹伸介、長谷川義史、賴馬…
還有眾多故事繪本角色等你來發掘～
誠邀所有童心爆棚的旅客前來參觀，
一起造夢，盡情想像 💬🙋‍♂️💬🙋
入住期間 | 📆 11.21(六) – 2021.01.03(日) | 11:00-21:00
飯店地址 | 📍 D‧PARK愉景新城L1中庭
更多資訊 |